有無巴絲打喺英美加澳做big4?

如題，可唔可以分享下生活、人工、福利、稅務，又或者其他嘢同香港有咩唔同？

有無人係做deals advisory 嗰邊？

Lm